{你叫我寫}好無聊 寫下字

中英都得
我只係想揾野做下

我username

↑↑↑

蠢蠢像塊閪

我個名

I am iron man

你自己個名

初嘗試畫畫 屌細力啲

Push 下

好

撚

悶

啊

雨淋濕了天空 毀得很講究
妳說妳不懂 為何在這時牽手
我曬乾了沉默 悔得很衝動
就算這是做錯 也只是怕錯過

在一起叫 夢
分開了叫 痛
是不是說 沒有做完的夢最痛
迷路的後 果
我能承受 這最後的出口在愛過了才有

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠
在我的懷裡妳不用害怕失眠
哦 如果妳想忘記我也能失憶

能不能給我一首歌的時間
把故事聽到最後才說再見
妳送我的眼淚 讓它留在雨天
哦 越過妳劃的線我定了勇氣 的終點

雨淋濕了天空 毀得很講究
妳說妳不懂 我為何在這時牽手
我曬乾了沉默 悔得很衝動
就算這是做錯 也只是怕錯過

在一起叫 夢
分開了叫 痛
是不是說 沒有做完的夢最痛
迷路的後 果
我能承受 這最後的出口在愛過了才有

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠
在我的懷裡妳不用害怕失眠
哦 如果妳想忘記我也能失憶

能不能給我一首歌的時間
把故事聽到最後才說再見
妳送我的眼淚 讓它留在雨天
哦 越過妳劃的線我定了勇氣 的終點

哦 妳說我不該不該 不該在這時候說了我愛妳
要怎麼證明我沒有說謊的力氣 哦 請告訴我
暫停算不算放棄 我只有一天的回憶

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠
在我的懷裡妳不用害怕失眠
哦 如果妳想忘記我也能失憶

能不能給我一首歌的時間
哦 把故事聽到最後才說再見
妳送我的眼淚 讓它留在雨天
哦 越過妳劃的線我定了勇氣 的終點

妳說我不該不該 不該在這時說了愛妳
要怎麼證明我沒力氣 告訴我暫停算不算放棄
妳說我不該不該 不該在這時才說愛妳
要怎麼證明我沒有力氣 我只有一天的回憶

見到你咁悶 搵啲野比你寫下